[I/A] 海島紀元 [1] - 語音可轉日文

集合生產, 副本, 寵物培養的手機驚
影片介紹:
官網:
舊服聖者廣場 (30/5/2019開)
連登公會

新加入唔駛怕, 佢有追LVL系統, 遲玩有經驗加乘, 可以追返進度

四大職業, 每個職業有兩個分支

GOOGLE:
IOS:

LM

留名!

好玩過隻last idea

無錯

本身慢左發現依隻GAME 無DOWN
新加入唔駛怕, 佢有追LVL系統, 遲玩有經驗加乘, 可以追返進度
就你依句 我DOWN黎玩玩

星期六唔知夠唔夠人打部落戰 要40人

聖者ser有部落 有冇興趣

想問下玩咩好 咩職勁

仲DOWN 緊 應該OK
巴打你個名好熟 唔知邊隻APP見過你

嚴重缺坦補

pvp死鳩硬

聖者ser 留個位黎OK?

我眼見有d人幾日無上 踢左應該可以邀

利申會長不是我

喺副本你就係神

我決定玩鬥士

係咩
快啲入部落 星期六前升到40lv可以一齊打部落戰

你地幾 多LV宜家

一開ser就玩嗰堆依家50-60lv
不過越高lv升得越慢 我依家一日可能先升得1-2lv 因為有每日獲取經驗限制
1-40就好快 2，3日左右就升到

今日玩咗4個鐘 lv18 支線解極都仲有

家園任務板解晒未 好多經

Lm

新手請玩坦/奶媽

一個都未解 一陣返去睇下點做家園任務

委託板/貨船x2/原神差事/元素副本/副本

其實貨船點玩

屋企有架貨船，交齊指定數量品牌就有經驗

一陣去解

想問下迎ser 部落id 係幾多

想問下新ser 部落id 係幾多

新post留名

新ser好似未開部落

射波波

好想玩賽車

想玩掟蕉多d

精英副本我仲未打

隻驚咁難得好玩 不過無人討論 真心諗唔明

見咁多人讚 即刻down

因為你問我都唔識答
多野做到嘔

屌唔夠60副本打 點upgrade裝

死啲邊啲位先 有技巧

尾boss d dps係咁死

11000戰力咩都夠 係睇組隊好唔好彩

打嘅話喺game pm 我

熊本熊活動有咩好野換? 好似全部都係外觀野黎 我想用晒D幣換石幣, 石幣完全唔夠用

唔記得你咩名

千千老師

條友死到仆街。。。

有隻輸出開自動戰鬥

佢同你企同一個位

d裝爛晒
好在出左件橙

我打兩場紫裝一件

兩紫一橙

有冇刺客類既職?

新手想玩應該揀咩ser同埋係坦職最好?
洗唔洗重課金 有無咩攻略

有 戰祭第二天賦

係 隻game嚴重缺坦補
現有嘅副本都唔需要重課 主要靠技術過關，除非你重視全ser排名
同埋你係game賺到嘅錢可以買到商城啲點數嘢
呢個係其中一樣隻game做得好好嘅地方

兩個ser冇所謂 人數 天涯ser前日開新啲 應該未有部落
聖者ser就有巴打開咗部落

儲夠1500梗係換隻熊返嚟做寵物啦

個廚房就先整到

係咁解任玩到好悶

其實呢d game冇進度追
睇你個人。。。

返去劈樹升野

開始無晒糧食儲備 整乜先抵？

幾lv先有第二天賦

30

新POST留名

今日先開到61Lv,咁咪好快爆經？

62好似...
係 所以好優閒
隻GAME係玩賺錢

我用石幣買算

唔識賺錢.....

首先 盡量升晒屋企d野先

留名先 down 左仲未開波玩

會長都唔上水

同自己人打算啦

其實有冇檢舉系統 副本真係好多on9

尋晚

點解甘少人玩

尋日max 60 今日max 62

因為網易出

同佢地講又唔聽 死咗又要問點解

網易出品 必屬佳品

課課課

玩寄賣係重點

一棍死一次笑死我

其實玩傳香蕉有幾難 點解有啲傻仔會掉去隻熊隔離
兩場加埋輸晒6個回合 好撚嬲 企三角形互傳係咪咁難

有冇自動

有

我用盾入副本佢會出返盾俾我
咁我點拎斧頭

用斧頭再打過

見到D ON9連傳波都唔識

新ser係咪有人開工會？

1萬金有一枝60LV橙斧
但係我得3萬金

戰祭一把60lv武要45k

依家60LV裝有邊D出處

未

究竟影相嗰嗰任務係做乜
影完分享埋都係未完成

冇做過

聽日先玩遲唔遲
聽日買ipad
Ser2有冇公會收人

唔遲, 幾日追返到LEVEL CAP

正終於可以打機
手機之前玩左一陣就無曬電

IPAD玩唔會唔解像低左

橙裝就精英破帆島同珊瑚宮 紫裝就可以自己整

我琴日就係同海島+dawn麟一齊打60精英
好彩唔係同你講嗰兩個豬隊友一隊

ser 幾？

我琴晚都研究好耐

原來係要個鏡頭見到黃色!加埋 動作
影完就會完成任務 根本唔需要分享

做完有咩獎勵我未做過

唔係解像度same as手機咩 我唔清楚
利申iphone9

活躍度同埋商會聲望

唔知電話解像點
我用iPad pro 12.9玩畫面都好靚

知唔知大概玩幾耐無電

【攻略】海島紀元職業選擇攻略 06/06更新封測時期攻略

竟然

中課玩咩職好 諗緊玩冇人玩既坦好冇

玩坦玩奶PVP應該會掉手機

我開到最高配置
大慨50-60分鐘跌1%

真唔真 我部I 7玩一個鐘冇晒100%

追擊咗好耐

正常5個鐘冇電 新機

我啱啱數住就係咁上下
晏少少數多次先

嘩 玩到出年六四都唔洗叉電
正阿喂

各位團友 聽日起我可以努力戰鬥了

Sorry巴打 頭先再目測已經變成10分鐘1%

開頭試係100%跌落99%
用咗大概50令分鐘
頭先由96%開始目測
10分鐘跌咗落95%

好多錢錢

已經好好。。想換機

想問下嗰啲土之塵埃 火之塵埃喺邊度搵

好似寵物探險同用石幣買都有

唔課金下最快可以拿到進化石係咪只可以打競技場?

商店買,好平

搵到thx

推下po先 等多d人玩

一齊買巴打
Ipad 128gb

推推先

會長多d上水啦

哪有錢

留名

熊本熊 纏風峽灣7號位置 有沒有巴打找到?

精英副本好難打⋯⋯

好好玩 過左60精

40都未過到

本身down左諗住玩坦
佢唔比我改名叫六四坦克車
即時del game
On9 開發商

戰祭 做咩寵好

一日升得一個level

有無ser2部落

唔同元素都有用

請問宜家揀咩職好

你話啊，3v3我劍盾坦撚死你地，坦得越耐就越多時間輸出

11000太低啦

有無人係ser1 一齊玩

下載中

是否有部格join ?

(另外，邊個職業正？）

坦同奶係副本一定要

LIHKG

打精英副本想要多個補師 為咗萬一我死都有人復我,點知個個都唔帶復活
要輸出技使鬼搵你咩

會有稀有王

真係好少補師
仲要auto入去死

好似打晒周圍D 細王就會出

你地玩咩ser多？

聖者廣場

新手報到，呢隻login account 就可以轉機玩！唔錯！

而家玩到9lv，要搵人地啲島嘅田淋水

之後仲要偷人野

新手想問煮野地方點升級

想問下呢隻驚休閒咁玩得唔得？

拎一兩日追到頂之後就可以hea玩

巴打們ser2公會咩名
岩岩買左新機 可以瘋狂地玩

起左煮野間野未？

隻雷狼係咪有得轉顏色

深藍色係遠古品種

聽日ser1手足記得9點前上線打部落首戰

推

點打 人地成身橙
我得萬3戰力

冇事嘅希望唔會對到啲台戰公會

新手玩坦定補好

收到千千老師

起左了 但d 學野點數 點有 我要合高地寵物口糧

整嘢食同整工具出嚟就會有點數

仲有冇位 壞左嘅人

要去間野度學

鐘意玩乜就玩乜吧

冇 我舊部機壞左
買左部air玩

打到無晒經驗就無嘢玩了

玩寄賣系統先係精髓

幾錢🍇🍇🍇

🥺不了 物價係咁跌

3999最平果個Version
政府果4000岩岩派左
仲剩一蚊 我比埋個sales當貼士

高畫質 60fps 多人順唔順
差住電玩會唔會好熱？有啲興趣

你幾時交表 有4000拎

但係 iOS 同 android acc 係咪唔互通

🤣頂 整唔到

好遲先交
我有朋友最早果批交都仲未拎到
所以應該係隨機派

順到仆街
差爆電打到十幾個鐘高畫質60fps
熱就都有小小 但都接受到
因為一到叉電一到開高畫質玩難免小小熱

唔互通

升定d野等去下一個島即刻整
依家d活力滿晒

隻game咁正，但好似唔多人玩

係囉 我玩ser2

因為唔係日本出

玩香蕉玩到好嬲

隻game會唔會每日都好忙
平時返工冇咩時間肝game

肝頭一兩日，之後都唔係好忙

好玩

見啲隊友60幾級以為正正常常啦
點知連續兩場全失敗 有咁難玩咩

返緊工玩真係會衰

一日升得一個level 一d都唔肝

係咪好缺坦同補輸出靚仔啲...

我係坦 覺得好少補

我而家想放棄隻戰祭
玩緊弓 又升緊隻奶
不過隻奶未入會

我發現原來奶做法師好勁

主法輔奶囉

Ser2 有部落？

我明白你感受

今晚得閒嘅LIHKG部落手足記得9點前上線準備打部落戰

黎ser1啦

可以轉？

冇得轉
重玩

其實隻game 開咗幾耐

server1 30/5
server2 4/6

開左隻奶
想問下一開始跟住任做OK?

我覺得隻game好有switch隻zelda feel

係 呢種畫風正

歐巴今晚部落戰組隊？

係 記得解埋家園任務板

唔該晒
想問下用緊IPHONE XS MAX
額頭遮左少少係咪冇得搞
唔見SETTING果度有得較

螢幕旋轉就得

打副本真係好多on9

快要去了

呢隻game啲人氣好大件事

有無人新ser開部落

大件事地少

我玩天堂2 等等MMORPG 都無呢隻咁好玩，但真係唔係人人岩玩
我唔明D 人點解玩古魯，等魔力，畫風好醜，咁都有人玩

批我加入

部落戰?

完左? 我係宋智孝

完咗

下次大家可以準備啲元素瓶 好有用

首戰贏撚咗

我有, 同"壞左GE人"同隊

ser1 公會仲有冇位

有, LIHKG

對面無人

人多蝦人少

他朝君體也相同

btw贏左有乜用

其實幾時用招幾時用槍

人多嗰陣用毒槍一下轟落去

彈弓射羊都好玩 射到夠先衝落去

實留位俾你

成日喺隻game見到你個名

AppStore啲評分又咁低 唔知咩事

Ser2冇公會？

同公會?

月卡抵唔抵課？想課又唔想課咁

成街都課到有條龍

窮撚 不了

忍唔住手課咗條龍

要幾錢

388*2

ser1 申請入會 Aries

聽人講課金要投資係寵物同寶石

都ok可接受

有冇ser1巴打未入部落

其實ser1姐係？

聖者ser

Ser2 我開公會 有冇好名推介

你個名已經夠霸氣

珊瑚王座要幾時先去到

死囚中心/瘋人院

第4階資源

副本就60

想同巴打玩
係聖者廣場開角？

你地要咩職

奶坦永遠welcome

開左隻奶
叫歐姆定律
巴打們打好友?

聖者廣場SER

開未

[海島紀元] ''天涯海角'' 部落 [長島冰茶] 招生
歡迎新手老手 . PVE/PVP玩家 . 不限等級
本部落設有Discord 語音 / Whatsapp Group 。

巴打加咗 快啲入部落

部落叫咩名?
我都想入入

LIHKG，岩岩申請左

等會長上

巴打你加左好友?

仲有冇位

仲有咩賣錢
賣4階皮？

開左未

或者礦錠 升晒啲屋上10lv先

加咗 千千老師

屌唔夠家園物資

平時冇做船
知錯了

寵物任務原來都有得拎家園物資

Ser2 : 烏托邦
我都新玩 大家關照
今日唔係好得閒玩

d料已經林晒價

如果想同大家一齊玩 係咪玩SER1會好啲？

我掃咗好多原料 準備整

SER1部落需要人手
特別係坦補

大把位 Come on

開咗個補喺SER1玩

我儲左6萬金咋

8蚊首儲左
個橙箱我等70先開係咪俾70武我

個箱好似最盡開到60lv

中伏

會長可唔可以講解下點捐野同要捐乜野

進化石點買先最抵想升隻遠古雷狼

儲值100石係咪有

我I'd 咕嚕 陣間申

OK

一齊玩

捐石喇手足們

原來捐石有錢

有錢 清垃圾 同埋有300部落榮譽

一星期只可捐300粒
快捐

好好玩好耐冇試過投入咁多心機去玩手機game

巴打咩ser

申請咗SER1公會 叫Sayaka7

新手一問 咒槍應該點配點好？

大家原神做石個個
D木爆晒

邊到有點技 同職寵撞介 玩到50lv 都唔知做緊乜

我想問趣景影相任務要點做 搵到景自拍完都冇反應嘅

我未做過

影相嗰陣要見到個（！）先當完成

新手想問咒槍點配點？

好多人都玩雙刀

輸出勁啲？？
但見佢刀好似全貼咁
雖然槍都唔遠得幾多

我覺得雙刀輸出高啲 不過難玩少少
同埋位移技多pvp難死

順手問一問
啲技有被動加成
咁有兩組技能
被動淨計開左果組(開雙刀得雙刀效果？)，定兩組都有

會長唔見左人

快啲加我公會啦

你係基家美修？

隻驚幾時先彈起

唔會

去左做義士？

俾千千老師

係咪ser 1多人玩d?
岩岩開始玩冇耐

有無人係安裝唔到隻game
(多次安裝都失敗）

你自己保重

會戰個晚都有三十幾人

返嚟記得同我地講聲
respect!

咩機巴打聽講iPhone 6以上先downloads到
An機唔知

巴打留低ID

我用I phone 6 plus

安裝完都係黑

係時候換新機

ios version?

最新：12.3.1
真係唔知乜事玩唔到

等緊4000蚊出你部pad air

可以試下reboot一次部機再裝

Ser 1 揀左鬥士玩
點做坦？

等你返嚟

好似打完第3個副本就解鎖
Btw入咗部落未？

ser1 係唔係聖者?

係

Push

玩坦要點加技能點同屬性？

用住推薦先啦

之後可以洗點?
我怕用左冇得翻轉頭

有道具可以洗

其實我用黎睇戲多
如果唔洗甘大mon
買ipad mini仲好
性能 配置都一樣
平8舊

佢有送一個洗點道具

族長咁勁裝竟然咁快棄 sad

2個天賦 d 被動技能係咪互通?

應該唔通

等佢返黎

坦打人真係R痕咁
d技能升到49 開始唔夠點升

打人轉斧

[海島紀元] ''天涯海角'' 部落 [長島冰茶] 招生
歡迎新手老手 . PVE/PVP玩家 . 不限等級
本部落設有Discord 語音 / Whatsapp Group 。

已經有好多位巴打加入咗

SER1 巴打請入

真心呢隻手機game算好玩，好耐冇試過每日打幾個鐘機，幾有以前打online game既feel

機都冇心機打